\begin{song}{Vi vill ha mera män}
	
%	\original{Those were the days}
	
	\original{\citetitle{those_were_the_days}}
	
	Vi vill ha mera män, vi vill ha flera män,\\
	vi vill ha stora, starka, muskulösa män.\\
	De ska ha hårigt bröst och djup och sexig röst,\\
	så att de orkar med oss till i morgon kväll.
	
	Vi vill ha nya män, det ska va krya män,\\
	det ska va unga, fräscha, oförstörda män.\\
	Vi ska förföra dem och sen förgöra dem,\\
	så att de kryper hem från oss imorgon kväll.
	
	La la la\ldots{}
	
	Se vilken mogen man och tänk på allt han kan,\\
	han är ju sexig, stark, dessutom har han charm.\\
	Han vill ha med oss hem att pröva ut hans säng,\\
	men vi ska göra honom till vår lilla dräng.
	
\end{song}
